kia Sorento 又平左？

上官網睇好似 299000 有交易
係咪柴油版
2手價而家咩價位 想出番部

Kia 不了

果架係最平版，無天窗、無皮椅

完左啦

仲有全新車

加長幾耐

好似變客貨車出

怪唔知見代理fb講係5座

冇天窗唔緊要.
冇皮椅就真係...D 汽水, 汗, 雨水 索晒落D 布入面

On9.......15年gg

斷估無人揸架sorento揸15年，唔好講架車行唔行到15年啦，
話唔定到時政府仲比錢你收番

買diesel其中一個原因係保值
話知你渣得10年
人地見係貨車已經唔會高價買你部車

而家2號牌過左十五年係咪一定會俾舊錢你換車？

見到佢出白牌真係屌一聲出嚟，塊網核L凸到無朋友.....

韓仔車可以揸足15年算係咁喇

肉酸到

No

咁搞我買架H1 有皮座改埋包圍都唔洗28萬
仲可以有大尾箱part time Gogo van

未必渣到15年,
但當你3-5年想換車
你呢架係貨車, 無叫價力

拆網

28萬幾貨車真係唔洗買韓仔車嘛

VW CADDY 都係24萬幾私家車樣個尾箱重大，波箱引擎都先進過韓仔車

親戚一上車：
呀世侄 平時跑開邊頭啲單呀？我公司平時都有野要送
下次call你啦

出LGV牌 真係有點兒on9

Gogo van 都唔請你

咁塊網都預你拆嘅
係頭7年都要驗車on9 d